機箱問題

揀落隻masterbox lite 5好似幾靚
主要想側透同led 風扇
有無話lite 5好定唔好?

用緊 masterbox td500

價位都差唔多 有無話點解揀td 500@@

其實最主要第一眼望落去覺得好撚型

不過而家有D後悔，因為側透唔係玻璃做

td 500好似係賣鑽石形切 我就麻麻
見lite5 玻璃側透 幾心動 想睇下有無更好推薦或者有無野要留意@@

舊款過氣型號
仲要嗰機箱前面無風扇 得後面一把無燈風扇
轉機箱

求問點搵類似既機箱

你可以睇下其他cooler master
master系列嘅機箱
或者其他牌子
aerocool
sharkoon等等

幾多Budget 先

又係哩隻垃圾 前面裝三隻風扇都冇用 入風量不足
成個機箱好似焗爐咁

買個MB530好過啦
入風大好多
lite 5垃圾
利申︰兩個箱都有

講起慚愧講漏左
想大概500-600

設計差唔多既有mb520唔錯既選擇

Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan

正 多謝推介

都好正 多謝推介

500-600其實都冇咩選擇
Antec DF500, Aerocool Quartz RGB, Sharkoon TG5 RGB
加多200可以考慮下Phanteks P400A